[岑晉晴二世???] 許廷鏗個FB有人喺留言度大鬧佢係恐怖情人

Ching Siu 共分享吧，廢柴，erving的信比他的愛更有意思，而且他在死的關頭仍不放棄我，恐怖情人
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 1w

Ching Siu 躝屍趷路啦，賤人
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 1w

Ching Siu 你講你呀，噉呀係，你噉懂人情世故，就唔使比人雪完，又比何誓圖話你無良心，再比人話年尾颁獎典禮唔會投你，噉多年都揾唔到女朋友，hehe, 仲要話同我共渡青春都唔騷你，仲有al_club主持刷哂鞋都嫁唔出，佢都唔细啦
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 12h

Ching Siu 不過我飛你，就唔係因為你不懂人情世故嘅
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 12h

Ching Siu 昨晚睡得好嗎😁(3:29am), 值得嬲到依家？😁 唔怪之，你話要同我打發青春，我都唔騷你啦 😁
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 21h

Ching Siu 你應承過果賤人，噉你夠應承過我啦，結果你點呀？拍拍羅柚走左去囉，佢同你試下搞到要食藥，無人理，佢同你試下會唔會原諒對方，係訪問大笑大講，其實背後係做依d衰野
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 1d

Ching Siu 比左五次機會你，係你話唔要聽真相，跟著走左去，唔怪之何哲圖話你無良心
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 1d

Ching Siu 你又點只呃我一個呀
Manage
LikeShow more reactions · Reply · 1d

許廷鏗FB